［GME入］究竟富途上游係邊間IB

屌你老母 robinhood都俾人買GME啦
仲搞咁多小動作

有冇人知邊間，可唔可以做死佢

咪就係IB

robinhood 唔係唔比人買咩?

IB就係IB,做乜鳩

好似今晚ok

IB not iBank?

alright, well

有邊度仲開得切戶

有限度

無言

Ok 柒左

衝出黎柒

Interactive broker
牌子黎

盈透點解仲未比買

感謝提供笑話

屌 想加倉呀

柒到連自己用緊咩都唔知

樓主弱智？

弱智炒美股

Abbreviation can be sometimes misleading

你真係唔識架喎

=,=

盈透即係ib 富途都係經佢落盤

出色

做哂功課未呀，學人炒股

sogo 後又ibank

Interactive Brokers Hong Kong Limited

tbb話美國人嬲到去webull開戶口

究竟有幾多新手

webull香港好似冇美股買賣？

初入美股

Idiotic Bro

今晚落唔到單真係一鑊熟

屌，用緊支牛，仲搵緊其他

暫時冇美股

jm9
同sh係show hand一樣咁好笑
多謝樓主見大家咁嬲岀黎搞下笑

你想問清算行?

請問iBank係咪apple新產品？

睇見呢個post就知股災到

樓主真YOLO 呢D先係架麻屌 自己友 大家細力D

此po已完

IB = I KNOW THAT FELL BRO

on9弱智多撚到坐埋一台咁

學生股神？